而家好似係警察治港

我老婆係喺最多退休警察嘅機場保安嗰度做，佢日日都聽佢啲阿Sir喺度講點樣打死曬啲示威者，啲示威者點樣暴力佢哋點樣維持正義，我老婆話返到公司聽佢啲阿Sir喺度討論講晒粗口，返到屋企又聽我講啲警察同埋政府點樣唔合理，令佢有啲精神分裂。所以我相信我老婆聽到啲退休警察講嘅嘢大概都可以代表到而家嘅警察，佢話如果真係開獨立調查委員會或者真係特赦啲示威者，香港警察就會罷工。我真係覺得而家係香港警察要挾緊特區政府。當然我就唔信佢哋夠彊罷工。但係而家香港警隊嘅態度擺明就係你調查我嘅話我就不合作。

香港正式變成軍政府

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

獅子狗做嘢有特權
佢做乜都係正確 冇錯
佢阻記者返工就得
記者拍片阻到條路就唔得
總之全世界都要遷就佢哋

可以講明好似icac咁 捉哂大粒 特赦番
睇下大粒敢唔敢帶頭攪事

已經變咗做警察國家

而家係集中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

推

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

香港警察就會罷工

熱切期待

夠膽罷工？依家唔同英國佬時代，惡得過大陸先講啦

我都覺得有咁既可能，仲要咁多高官都警隊出身

盧總統

罷工無糧出
食C
何來有錢供樓

聽下劉細良分析

你會發現更多

連申訴專員都係警察出身來管

監警又全籃

集中討論：
集思講益講你想點
［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

暫時已有人提
活動主題：
有曬日期內容差地點
而家做咩事?成場運動失晒焦 21號開警隊濫權大遊行

差日期有內容有點
(置頂) 真普選抗爭三部曲

死線建議：
令7月21名正言順
死線係沙田遊行 如無回應 7月21日全面升級 同我去金鐘

點宣傳活動：
學生同政府講有死線
（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

煲大比人打嘅事
[輿論反撲]多謝九龍灣後生仔

升級可以有嘅行動：

大家唔好衝動呀和理呀
<集思廣益> 行動第一波，點樣可以拆監控燈柱？

同場加映：
助攻上水支線
課金送禮
[送到入更衣室] 地方的送禮勤需要你嘅支援

21號出嚟